原來真是有後生女上LIHKG

原來LIHKG唔是全港最大的同性戀論壇; 搭地鐵見到幾個後生女上緊。

我就是一個後生女

對叔叔有無興趣

要睇下叔叔帥不帥

其實好多女校同學都有上但係好少留言

樣唔師又唔柒; 中中挺挺。身高180差幾cm

1999?

你望撚完小妹未呀 臭毒撚
攪到小妹睇手機都睇得唔安樂

叔叔覺得我點樣

大撚把
上黎收下兵 撚下班兒燈毒撚 攞下優越感咁

有次搭地鐵開連登 坐隔離個𡃁妹不甘示弱開連登

我家姐

後生女我返學放學都上

Very KAWAYII 無論家姐細妹。

宜家返通宵唔撚易

有無興趣加我TG Johnny218

變性人黎

叔叔幾大先

想奶腳趾

佢隻腳都幾臭，訓下格床成日聞到啲味

26得閒有去gym

我家姐得15

大把啦
好多fd都會上
你是咪毒L太耐冇出街？

係啊 好毒

家姐至15歲 你咪重細 金鐘國個類大叔點睇
當然無佢咁

同性戀只限男？

有聲

hehe here!!!!

痴線畀你早咗一步改呢個名

有冇30cm

偷相死全家

我入到嚟

Ig?

我就是

之後上堂同其他同學仔一齊討論
學生妹你哋好
我係活在當下享受生活

點解另一隻腳比啲唔知乜嘢溶解左咁

嘩我人生第一次開連登好興奮呀

你同你家姐有仇？

唔好上到冇心聽書就得

好想幫女校囡囡奶閪

好多女都會上架啦
我諗你真係堅毒

我唔至後生仲好大波

買匯豐買到變性

偷圖狗

整容液

你估仲係以前高登咩

比達都要爭

我地共用account

正常大把女都有上

利申小妹20歲都日日上

呢個就係我黎

咩態度
人哋王子嚟

咁可以抱住我上下搖

好多女fd都有上 但無ac

我見過公司個師奶上

兒登好多97後支那種上

有無性趣結識哥哥

好奇個account點尼

用電話注冊

睇張敬軒條連登皮就知啦

當你搖搖咁搖

真圖咩

多數毒L 都係咁形容自己

點睇大叔配妹妹 縮梅戀

次次上堂睇連登啲同學問我睇緊乜嘢嚟

隻溫泉強堅正。會不會俾人屌我食籃店。

做個朋友？
tg： hugo1991

來愛的抱抱

你企開啲啦 屌你老母

有咩咁出奇 小妹同我身邊啲姊妹都有上

今正常人會話自己毒L定靚仔

毒L

小妹16碎都上緊啦

諗起之前見到個後生女係巴士
睇抖音
但睇完之後 去睇連登

最鐘意上堂同friend討論啊邊個邊個又上咗學生妹罪大滔天

下 唔係要大學email先注到架咩

你真風趣

其實好多都有留言，純粹你唔知佢係紅絲定藍絲姐

笑死 中港文化融合啊

女同性戀

真心好想知道係咪真人會咁勇post自己相

我都係連燈中上樣

你見到我上緊？

嘩，你當小妹係咩

唸唔起

哥你你睇少我，我嬲架

但我真是大叔啵 ; 一定無呃人!

我要不要出相証明自己係大叔

中學生大把

根本大把女，係你哋厹嚇到人哋要扮仔之嘛

條友真係唔識㗎喎